下一站馬場！

博彩税收入佔政府收益一大部份

睇下馬會做幾多慈善先啦
周圍都見到jockey club個名

不要說推
要說中國違反 + 廢除《中英聯合聲明》

對準政權
搞馬會唔會令中共無面
唔會引起國際關注

馬場大量廢老藍屍

冇用,網上投注

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

今晚君撓馬出賽！大家去騎君馬啦！